其實香港有冇普通女仔?

隨便上個IG都覺得D女 神聖不可以高攀咁

普通女仔既話之前有個賣牛雜我覺得好普通
但依家級數都唔同晒

竹門對竹門 木門對木門
香港女仔級數普遍都好高
真係好難搵到女朋友
我都知係連登開POST講有春用咩
不如去進修,落街做下運動健身

下面果件好大隻，打開MMA？

冇 普通女仔好快會變臭雞look

圖一

上面ig

睇嚟清得好細粒

LM

上面嗰個好一般

呢d樓主應該唔當係女仔

香港真係幾多靚女
反而香港冇乜靚仔

樣衰到咁奇特唔算普通啦

記得之前連登有人話佢張張一樣表情

靚女好多
但合眼緣嘅就少

見到靚女就諗佢地落妝之後似鬼投胎咁

普通女仔都唔會想自己普通 會upgrade自己做圖1

啱啱去ig睇佢啲post 原來佢係藍絲🤮

好正喎

我話d魚皮

佢唔係改左名咩

但我啱啱search仲search到
唔排除有人偷佢相借刀

咁靚唔出奇

咩神聖不可以高攀
咪又係有錢就上得

bam

呢位Ching應該侏儒嚟

Ching係米五長人？

接受唔到